如果自己中同喺條媾女片出現，你地會有咩反應？

好耐以前曾經好似有幾個男仔討論過，但照計條片出咗無幾耐，應該係最近呢幾年先拍
好耐之前同女主角都幾好朋友佢又唔係太衰，所以都幾容易相處
咁佢都係果d有型男就狗衝果d黎不過如果係真嘅我覺得佢好似太魯莽去拍片，作為朋友都驚佢比人昆

小弟是咪on9
Sor for派膠 and 1999

過左去既野 唔好諗咁多啦

把聲勁溫柔?

唔明
如果自己中同喺條媾女片出現
即係有個拍片男專拍溝女片
然後你見到你既中同女?
而你中同女見到型男就狗沖
唔洗擔心咁多啦咁
雞...
完

完全唔知你up乜春

你係百事有可樂?

BTW,你知自己1999唔組織下先再出??

咩片叫媾女片
剩係係av搭訕系列片頭符合咁

Yes好難明咩
即係有個類似youtuber拍片
個中同女就喺片中比個youtuber 攬到實一實
然後事後條youtuber就分享點媾女囉

唔係你寫啲句子睇唔明，係唔知你重點係咩 咁你想點

咁關你咩事定你想媾條女

咁如果係你會點

有啲好奇想些牙

大佬不如試下放條片上嚟慢慢討論

嘜鳩都純文字 屌你老母

好撚小事姐 如果你唔係想媾佢既話

講真
關你撚事咩
你又唔係同人熟
同人熟咪直接問佢

新潮文

咁又係

屌咁你夠嘜鳩都屌 我中同要比你過目？

On9片都冇問人有咩反應 我話你老母比達狗屌緊都得啦 弱智

講嘢仲要1999 組織下自己想講咩先再開po啦

先唔理有冇片有冇圖
又唔撚係av，有咩好驚訝？
你上世紀七十年代穿越翻嚟㗎？

咁你就咪撚po上黎問啦

屌你老母 有片就擺上嚟啦

屌

樓主 upmud9